[競猜] 聽日升定跌

如題

升
跌

聽日？

聽日星期六

橫

妹到灰色收市

買左700 put 就到期 點部署

唔係星期一咩